！！！！！見此post不回者！！！！！

！猴年行大運！
正評者效果加倍，負評評者效果八折

屌你老母，黎緊好似係雞年

你個post開早左成年

集體中伏

Dllm